買左德國3.5B串墨西哥2.5B去邊跳樓好

幫邊區降樓價好，人死留名

2:00要瑞士即刻追返黎啦

補返走地0:0啦

Allin瑞士唔得再跳